其實KDJ 係咪弱智先會信？

比瑞聲搞到我豬左幾千坐住左...
唔係話三條線係底部交叉就會升咩，點解又夾硬分開左人哋

你唔係柒到用日K睇KDJ下話
請用2小時K

炒牛熊先有用

炒乜都有用

炒期貨呢？

你點知我係咁
學下野先

例如炒iphone咁長期死叉

2小時

瑞聲長揸ok ma 咁？ 而家一半倉到諗住築個靚底先

正股2小時夠用
有乜高見分享下

丘鈦好似仲好啲

Thx ching 留意下先

連登仔炒股過夜已經叫長渣

未到長線既，大概睇尼兩個星期